［小心］天水圍西鐵站大量狗隻！

小心俾狗咬！